Gphone回覆：對於謝sir事件已向華盛頓反映

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

痴線
Gphone型撚到

正

香港一定要振中

咁快手

比錯負評

Push

phone仔快手到可能謝sir都未知大家起左底

well done

中國人的榮耀

gphone

Gphone ho ball

謝蛇去唔到美國，記住你仲有党啊

Gphone 外交官

之鋒

push

好卜街, 好正
GPHONE 回勇

真快手

Hao ball

Gphone

快過經美國領事館

謝sir你今次仲唔仆街?

做個勇敢中国人
共享祖国榮耀

有請小鳳姐

謝sir 留係香港振中啦

Gphone作用唔係得比人拉
多謝你

Gphone真係好勁

某年港共曲金曲名有冇人記得
謝sir我送依首歌俾你全家

gphone今次主力打呢條戰線就啱

謝振中 你咪撚諗住走

推爆佢

Ho ball Gphone

推gphone做香港總統

叫得振中當然要留係大灣區振興中國

做個真正愛國人士

真正對準政權及其爪牙

留返係中國共享大灣區榮耀啦

好快手

最強篤灰

聽日睇下謝蛇黑面先得

我記得仲有個移民SIR

有冇人記得叫咩名
叫GPHONE講埋更加有說服力

等佢全家同中共一齊享受生命共同體

G持佢全家返來建設大灣區

推呀

拉鳩我呀拿，今次你仲唔冚家剷

仲有唔好漏咗果隻串柒柒嘅江狗

Gphone愈來愈好波

YESSSSS

振中，緊係幫手振興中國

第一次咁buy G Phone

呢D比人放哂台面有哂資料既 咁撚樣都唔制裁真係冇天理

高級篤灰

希望你可以長時間留係美國
唔好反香港
擔心你安全！！

唔該晒g風

小心佢扮離婚送走哂D仔女

屌 gphone好撚型

做個勇敢中國人

振中

又篤灰

共享大灣區榮耀

平時咁撚串
依世都留係支那串啦 屌你
比機會你愛黨呀 柒頭

唔該 Gphone

仲有呢個, 唔好放過
企圖射殺健仔警畜：曾家輝，住德福花園 R座 20樓 01室，電話96667540 / 97693610

可唔可以記者會問下佢

謝Sir愛國愛黨點可以去美國架？推！

香港外交官！！

推

共享榮耀, yeah

人地使鬼你buy

希望有用

終於功能唔止俾人告

起晒所有賣港賊比美國參考

抵啦

g phone

好波

支持優先處理謝sir

謝SIR老婆同個女被外國西方勢力洗腦
我地要救返佢地返黎中國大灣區!!!

謝SIR 可以真真正正做大灣區人.

快啲唱番首做個勇敢中國人

大灣區不能沒有謝振中

直線電話

拎起部 GPhone 篤兩篤
大蛇一家即刻美國夢碎

有冇記者聽日訪問下謝皮蛇感受

香港駐美外交官Gphone

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

記者會可唔可以問下謝sir？

進化速度極快

中國需要謝sir呢啲人民好警察，唔好俾美國搶走左佢

gphone同周庭bb今次真係好屈機

Gphone好嘢

Gphone哥

Hi謝狗，唔好諗住走得甩

Gphone你千其唔好再出黎參與任何活動俾藉口黑警拉呀
日日留係屋企勾結外國勢力瘋狂篤灰就啱架啦

Gphone 好嘢

香港警察，缺一不可

大灣區需要謝sir

唔知天琦出返黎有無gphone五成功力

留返係中國振中

F

謝sir今日吸完tg爽唔爽

大灣區需要謝Sir呢位專業人才…❤️

成熟既政治可以做好小小
謝狗過美國
一入境國土安全+FBI即搭，冷結所有資產
同佢deal，十條反人類罪加埋二百碌
等佢一炮過爆晒所有野出黎

改名叫謝振美啦

有冇記者訪問謝蛇準備好做大灣區人未

要搞佢兩公婆唔難，難在阻佢仔女出國讀書

g持gphone

俾個機會謝蛇一家生生世世共享大灣區榮耀

gphone報串師
唔怪之得成日比狗針

做個勇敢的中國人

我等緊中已振既一刻

真係型

做得好

gphone 係美國講一句好過香港人講一萬句

大灣區需要謝sir 呢個人才

勁

記者：謝SIR，黃之峰係網上表示你嘅家人持有美國綠卡並且已將相關事項傳達俾美國，是否屬實？

進化後嘅gphone喺型嘅

立場哥哥

gphone瘋狂進化中

秒回，秒效率

謝sir比個廿幾歲既靚仔一腳Q起唔知有咩感受

大灣區好需要謝狗一家

原來謝振中個女喺St Paul’s Convent讀書，太太去咗美國land 坐移民監，已經有conditional green card，每年暑假去美國，以符合領取永久green card 的要求，聞說太太有弟弟在美國。
謝振中在香港做警察，每日的四點鐘會都present得咁開心、咁多 辯護理由！他及家人應該繼續留在香港，為中國做事！😎😎🙂
快啲Email 俾美國移民局📣📣

Send 曬俾三個email。記得加埋相👇🏻

public.engagement@uscis.dhs.gov
publicengagementfeedback@uscis.dhs.gov
Reportfraudtips@uscis.dhs.gov

Email 主旨: Chun Chung Tse’s US Citizenship Application

Dear Sir or Madam,

I am writing to bring to your attention that Mr. Chun Chung John Tse may be attempting to migrate to the United States. This person is the commander of the Hong Kong Police Public Relations Branch. He has appeared at numerous press conference in Hong Kong speaking on behalf of the Hong Kong Police in regards to the ongoing protests where Hong Kong people are fighting for freedom. As you may be aware already, since June this year, the Hong Kong Police have been making unjust arrests of the protestors, abusing their power, violating human rights, wrongly accusing the protestors and releasing false information to the public. They are of evil nature and cannot be trusted by the Hong Kong people.

Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife, Sirvin Lee, has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

Attached are their photos.

Thank you for your attention in this matter.

Regards,
A Hong Kong Citizen

我都記得有個咁嘅人，唔記得係喺連登定係「老豆搵仔」見過⋯⋯

g phone真係好快手 跟得上時代既步伐

大灣區榮耀

做個勇敢中國人～～

被捕師

Gphone做野好快手

高効率
人生計劃已完

終於可以振中啦

笑左

支持謝sir生生世世服務同居住大灣區

Gphone篤灰能力
勁過前平反六四支持者

可以同光頭警察呢個英雄做鄰居

眾志打國際線真係一流

其實D差佬憑咩移民去usa呢？

又冇乜專業技能

投資移民條數又唔細

請鼓掌

人地可能作更故仔

多謝你為佢闔家振中

靠你每年交既稅

共享榮耀

留低一齊建設香港

出賣完香港人就想走佬，無咁著數既事

老婆係綠卡持有人

如果太古城層樓有佢份

記得要報埋比美國政府知wor

你知啦美國政府好緊張呢d稅務嫁

唔好煩到人地FBI CIA啦

做個良好市民

溫馨提示

自從Gphone交咗選舉主任份名單之後，戰鬥力大幅提升

振英都做唔到英國人喇
振中唔留喺中國度振中就嘥撚咗啦

[black]你老味，中國咁撚好，過美國做咩9呀[/black]

以後標題真接打 要求gphone篤灰 可能仲快

721

之前先有個普通白衫又係起咗底諗住搵夠移民，真係冚家鏟

仲想有得做美國人？

推埋呢個

Gphone兩個功能
1 去歐美篤疢
2 喺香港被捕

GPHONE!!

太快揚出去了，要等佢轉移晒資產先凍結佢戶口

狗狗仲有pk一招：不誠實使用電腦

哎喲 後路冇了

條仆街叫Leung Kim Hoi，唔爭在送埋佢一程

EE...咁振英呢

佢手上支旗

想著草 邊有咁易

試下用佢老婆名查下

Nice

期待見到謝sir一家留係大灣區

Pish

被捕師

篤灰師

推爆呢個

不能讓謝sir跑掉

(和你din)大家可唔可以同我食個飯

咪撚走ar仆街

大灣區嘅振中, 大中華嘅安全就靠佢全家守護啦! 謝同志, 先koo 啦

Ho ball
做個勇敢中蟈人

叻仔

謝Sir 大灣區需要你啊

有無機會 記者會 問下佢：

謝sir
網上傳聞最近國家委派左新任務俾你 去美國做臥底
有無d 咁既事呀？

外交官

抵撚死啦
振中又好振英又好，都係搞搞震
振大灣亞共榮圈啦dllm

想走無咁易呀on9仔

居然想過美國?! 家下做中國人好失禮你咩

真正振中了

GPhone 做到野

識人係唔同D, 可能有佩洛西直線

Gphone 轉職後 成熟左 撚狗仲有一手

good job

大灣區留左個靚位俾你呀 謝sir
3個小朋友都留晒位 比佢地上堂
包佢地知書識禮

制裁佢先有用

好問題, 聽講佢去美國幫中國做探子, 刺探軍情喎

黑警生生世世共享大灣區榮耀

抵讚

GPhone勁射，又多一家要上長城

陳百祥.jpg

恭喜哂謝sir

離婚啦

好想錫gphone春袋

謝 Sir 永遠住大灣區

做得好

舉報曬所有想移民既警狗 祝佢地世世代代共享大中華榮耀

謝SIR喺電光火石之間失去美藉

諗起光頭sir

推撚埋！

佢做外交官 天琦做總統

大灣區需要振中

謝sir 仲有黨

謝sir 繼續一齊留係到振中啦

生生世世都有得留係大灣區
諗起都扯扯地

自動送全家過去做人質

nice

g phone bb i love you

謝振中一家只配0係大灣區渡過餘生，或者死。

唔理係咪fake news，全部狗隻家屬都要報左移民局入左黑名單先

支持振中留係中國振中 共享大灣區榮耀

Gphone今次做實事

共享大灣區榮譽

多謝挽留謝sir

佢一定寧願坐都唔返大灣區比人朱九族

唔係得我一個架

除左恭喜都唔知講咩好
佢應該上埋去做公安

屌你轉職

Gphone 好波

屌你老母死黑警
共享大灣區榮譽呀

死就真係益左佢

Gphone好波👍

所以我地要記一世

直線打俾polesi

謝振中國

願振中歸香港

唔好再屌Gphone la, 佢好幫得手……

大灣區

可能同光頭佬一樣 返大陸買樓呢

想食兩家茶飯

留呢個大話精係度共享大灣區榮耀

佢老婆叫李素玲
呢個先係制裁目標, 大話中只係痴佢老婆移民

gphone揾倒個好好嘅新崗位
黃之峰篤灰
篤你老母閪

百屌成材

笑死

謝蛇老婆,係我見到就即係送頂綠帽比條柒頭帽, 等佢自己慢慢奶共啦

可能變左真離，老婆去美國食洋腸
搵個美國人真結婚
謝蛇落左簿既就點都去唔到美國

Push 仲有隻狗想走呀

佢終於可以共享大灣榮耀

佢老竇真係幫佢改啱名
謝共匪 振興中共
唔世世代代留係大灣區
點對得住佢伯爺幫佢改個咁有意思哪名

謝狗口才咁好
留係口交站做發言人啦

謝蛇係咪好驚呢, 得罪我地呀?

被捕師轉職 封印師 唔洗旨意離開大灣區

Woohoo

笑到仆街

好撚型

人地"振英"都要擁護大中華
你叫"振中"無理由走得甩卦

gphone
抽水句野，做個勇敢既中國人

警員梁劍凱<-移民SIR

謝狗聽朝訓醒心諗仆街

聽日記招應該又唔開

光頭狗有兄弟啦

唔知4點鐘talk show其他主持人有無搞緊移民呢
你地知啦,佢地呢個幾月日日4點鐘都坐同一條船,感情一定好好,叫埋佢地一齊留係大灣區啦

篤灰黎講gphone真係勁撚到

兄弟爬山
我地都唔好停

四眼移民sir
佢呢家點

呢個好耐之前，已經寫咗去美國領使館督佢

呢句我笑到gap gap 聲
應該學吓光頭sir

香港首席外交官

真係打個電話咁

個心好涼 可唔可以快啲reject佢冚家visa

好急不及待

仔女老婆成日去即是有樓係美國
你估美國d 樓甘易賣

Gphone咁快手係咪有望po?

警員梁劍凱<-移民SIR

佢老婆叫李素玲
呢個先係制裁目標, 大話魔警中只係痴佢

香港需要謝sir

gphone幫手捉漢奸

需要佢為魔警繼續講大話, 同老作

ho ball

生生世世留在大灣區
諗起都爽

Gphone 謝謝你

被捕師->國際篤灰師

Gphone大進步多謝

笑到我痴線

支持愛國sir 留大灣區增進繁榮

真係唔知道sor

希望佢真係仆街

香港駐美國大使Gphone

所羅門惡門出左聲, 不過係壞消息

移民DOG

美國隊長GPhone

推呀咪撚俾佢走

謝蛇係地下黨員，過美國做乜野自己諗

多謝

謝謝之峰

仲有冇辦法幫佢振中啊

大灣區要人
唔喺想走下化

一齊做中國人啦謝振中

小心佢扮離婚金蟬脫殼

仲想走

咁先係做野架麻

謝送中

香港唔需要 大中華需要佢 唔係點對得住佢老豆老母改既名

終於覺得gphone型返次 之前都覺得佢On99咁

gphone真係香港駐美國大使咁

唔緊要
最緊要唔好批謝蛇過去就得

抵死謝sir生生生生留係大灣區啦

攬炒

畀人拉得多有私怨咪進化lo

Ho ball

謝sir加油。中国需要你，生為中国狗，死為中国狗

香港需要Gphone
中國需要振中
之鋒真係越來越成熟勇敢，足智多謀

謝Sir表示身在香港 心在大灣區
要共享大灣區榮耀

做漢奸感覺真係好，我都要做！寧做漢奸不做支那狗

人才要留港

Gphone 閉關修練無白費到

Gphone做到野

由佢地分隔兩地 最好陰陽相隔
到時佢老婆係外國悶悶地搵個外國人⋯

屌真係
啲𡃁都勇敢過佢
知唔知醜

同美國政要打交道
真係要有理有節

gphone keep住而家呢個位置無撚敵，國際級篤灰專員。

電話另一邊唔係國務卿OFFICE就係RUBIO

唔係講笑，美帝駐港領事已經直屬國務院
但GPHONE吹雞搵人應該搵到個仲高級D既

就係佢，油塘地鐵站個時包庇藍屍同便衣狗打人，事後發現佢申請美國綠卡

sorry ，我好撚記仇

有冇英文好既巴絲同所羅門魚講就算唔會搞家屬都唔好批呢3萬隻黑警移民呀

老老實實 一個番上去買樓 另一個老婆已經移民緊美國 盲都已經睇得出點解光頭佬做散仔 謝振中坐房

好似仲有we the ppl

好似踢波咁, gphone呢個青訓百屌成才

Gphone好波

謝蛇 你咁愛國 送個女去美國？

搞撚錯呀

快d跟光頭蛇共享大灣區榮耀啦

大話王

Gphone好野

多謝你g phone

對個垃圾謝狗中最有力既回應

Gphone - 專業被捕師兼領香港外交官

可唔可以搵人通知下謝Sir

想知佢點睇

由被捕師轉職成篤灰師

GPHONE

慳d 啦你

好想睇謝sir咩反應

過兩日睇下謝蛇個樣仲有冇咁風騷

#rapid

應該所有公務員都唔應該有外國國籍

美國手足可能已經搵左謝狗老婆玩3P

個光頭佬篤左未？
用槍指向普通市民

第一句型撚到

想問下謝振中仔女唔係讀香港聖保羅咩？

from 老竇搵仔

由被捕師轉做外交官

佢到周庭一東一西真係搵啱自己位
黑警上次玩鳩佢地，以為禁佢地遊行就廢佢地武功
人地鍵戰開外國線
威力仲勁
第一個就清算姓謝嘅

支持G Phone勾結外國勢力 日日篤灰

Gphpne一出黎就揾到最佳位置不斷助攻
真係好醒目

突發! 大灣區要人
謝振中

吉祥物好撚做得野

GHONE做到野

支共留左位比你一家呀謝蛇

快手到呢
超正

做到嘢

特別職業解鎖 : 報串師

百屌成才Gphone Wong
不枉連登仔日屌夜屌

成家都生得咁樣賤 真係好難得

GPHONE 今次 GOOD JOB

好型

生生世世共享大灣區榮譽

同光頭sir一齊返深圳啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

報串師

最撚憎就係呢隻謝狗
講到大義凜然
然後就雙重標準
有示威者受傷
成日講風涼話
班黑警做錯野
之後仲要係到兜
岩撚哂啦 日日出來講大話有頭有面
第一個白衫要制裁就係呢條撚樣
佢仲仆街過盧狗
奶共又想做美國人？
共享大灣區榮耀啦 屌你老母

唔該記者朋友聽日問下謝sir 感想

Gphone 搵岩左個定位真係好正

洗唔洗快到咁

謝狗不要跑

port鳩曬成堆諗住綠卡移民嘅黑警就啱曬

謝蛇振中不振美

華盛頓嗰邊
已經熟到好似朋友咁

good

真係進步左好多...而家既gphone加天琦 會係點

呢個真
快啲屌多幾次

gphone!

謝sir好橙

Well done

去深圳讀國際學校啦 一樣啫

美帝上賓 vs p牌綠卡

麻煩接返佢地返中國
我覺得外國對佢地係危險既

Gphone一句真心有用過10萬人簽名

支持

翻大灣區啦

個個香港高官都有外國底
你話邊個係賣港賊

返大灣區振中啦

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

謝sir去唔到美國仲有党啊

你篤振英灰？因住人地嬲鳩咗你又要出FB post

高斯巴眼

笑到我痴線

有3個負皮，係咪就係謝狗一家啊

太太移左民就算啦 不過佢唔俾出境美國囉!!

謝SIR既green card連簽證都唔俾佢 等佢留番係大灣區發展

咁先可以實現
謝SIR OT
警嫂3P

啲仆街諗住喺香港做完仆街野，踩住香港人上位，之後可以跑去美國重新生活，收皮啦

Gphone功能重新再定位
我要班狗官同黑警生生世世係大灣區
共存亡

S

希望聽日記者會有記者提醒佢

光頭警長咁愛國梗係留係大灣區啦
遲下仲話送仔女去大陸讀書添

咁振中定震英勁啲？媽，我好亂呀

一日振中 一世振中

謝sir要振中

姐係你做百佳收銀
個客話要投訴你
你淡淡定定以為佢搵個廢鳩經理
點知佢一個直線電話車落誠哥度

剩係想辣啲，好耐冇食辣野

做個勇敢中国人

型左

同咗華盛頓果邊講lee句真心型

移左狗仔狗那， 但謝狗唔入得美國境， 又唔比將香港搵埋ge 陰濕錢轉移咁就開心

一係老婆仔女做窮閪， 謝狗只可同狗仔狗女只可係香港大灣團眾

一係世代留係大灣香港

移民保命奶共啊那

G持

大灣人

Gphone我愛你

去咩美國啫謝蛇
大灣區冇左你點得呀

Gphone 好波！

Gphone成功搞到謝狗仆街既話，我願意俾gphone屌屎忽

想走?
上去大灣區啦謝蛇

投gphone
謝狗食屎

篤灰師都癡線
仲要國際篤灰師

謝蛇 唔好走啦，大灣區需要你嘅鳩噏同盲撐
至少下次閱兵比你出鏡

咁鐘意篤灰，而家就篤畀你睇

謝振中 世世代代係大灣區共享榮耀

Gphone : 屌你老母成日拉鳩我呀拿

應該推揚為：國際篤灰大使

恭喜賀喜謝issac一家永留大灣區！ 共享大灣區榮耀❤️

做個勇敢終蝈人，稔下謝sir做咗成世狗，終於可以將老婆仔囡送返大陸，個下幾開心

好快手 唔該晒

咁周庭個職業係咩

呢啲應該制裁啦

應該學光頭狗送返大陸讀就差唔多

有冇可能真係搞到申請唔到？？
最重要係佢老婆果張同佢個仔

日本人講左封號啦：香港民主女神、香港貞德

國際級篤灰王

香港聖女貞德

所有警察都應該擁抱大灣區子女翻內地升學

謝sir

唔反了

gphone好野
手足加油
為我哋戰友報仇
好快會清算你班闔家剷

槍打出頭鳥 你條仆街日日掩住良心4點鐘
禍必及妻兒 你班毅進狗睇住你上司點仆街啦
好快到你班散仔 到時睇仲有咩工請你哋
炒散都無你班狗做呀
準備去太古城等執狗糧食啦屌你老婆

哈哈哈哈

江ER ER :振中你就好可以留低,咁美國就有位比我去啦

gphone好波 人地總警司陷家都俾你玩殘

咁撚快

好撚屈機

謝蛇：我係中國人呀屌

難, 美國佬唔鐘意搞人全家, Solomon Yue都回應咗

I stand w/🇭🇰ers' struggle 4 autonomy/freedom. You fight 2 build a true free/just society based on the rule of law. It means you/I must hold🇭🇰human rights violators/their enablers accountable, NOT family members. Denying her Green Card application must be based on what she's done

要享大灣區榮華

我先痴線，錯手負皮咗，對唔住

記者會問下佢

謝sir聽日會唔會嬲嬲 豬

要為中國留住人才 別給老美搶走

安心振中啦，振咩美啫

原來去美國 唔怪得日日出嚟
發weibo通知一下同胞啦

唔好走呀，謝蛇

只要被補次數達標，被捕師會進化成為撚狗師

型到仆街

將謝振中既子女送去大灣區

好型...
「收到」

美國邊度

呢條仆街其實一早欽點做未來一哥，應該係學共狗全家移民，自己喺度掌權

，

支持振中留中振中

振中大灣區

妻離女散

全家世世代代留係大灣區啦

仲有德國呀diu
黃台仰、李東昇

謝sir講多d大話喇
大撚把報應黎緊啊

光頭sir係大灣區等緊你
仲有er sir

做個勇敢終國人屌，笑撚左，笑撚埋右

pish

政治庇護期間唔可以參與政治活動

Gphone好啱走依線戰線

謝生可能腳軟中

可以食洋腸了

想錫g phone春袋

呢個真,美國最重視誠信、交稅。冇申報足資產，收入可以收綠卡。

個名都叫振中啦
安份守己啦屌

睇人仆街最開心

大灣區需要謝振中

Okay Thx Gphone

屌
講到撥個輪就搵到美國有權勢既幫手
仲快過習大搵侵侵咁

應該好高lv

Does HK ever have Popo 狗仔隊? Doing things similar to what Apple 狗仔隊 does for actors and actresses?

so fast !

謝SIR, 準備清算你啦

真外交官

謝振中 x 傅振中

下個到李桂華 同江永祥

咁撚愛支那又有綠卡
支那愛國主義

我地死你都唔會好過

個撚個都走去美國
但又要送香港比中國
我屌哂你地老母

Tell him that he and his family can get promotion in police force for China!! No need to sneak out and leave Hong Kong, his beloved place?? Their children can go to top U in China, instead of Ive League Universities in USA !!

Can you please send that question to contact email address to RTHK, TVB, Apple, etc..? Their reporters can help bring up this question to him , and potentially ALL officers in Press Conference.

gf幾時做埋註美香港領事館一員

我國第一任外交大臣非佢莫屬

其實真 唔講人格
有少少腦嘅做野有板有眼

篤灰師Gphone

唔可以咁講
光頭佬返大灣區食左頭啖湯
謝振中諗晒成個計劃 有事就走去美國
點知千算萬算都無算到美國佬會制裁
最後又係要死返去大灣區

但光頭佬而家係人民英雄

做個真正中國人

謝sir每日幫黑警諗籍口仲要幫自己mon post
分身不暇

Awesome

G phone叻豬

做袁木做得咁過癮吖嗱, 呢鑊你仲唔冚家鏟?

推推推推推

謝蛇記者會度會唔會發火

偉大嘅黨啊

光復香港

多謝之鋒

mon post 狗會通知佢
唔知佢今日返工心情點

快手到呢

Gphone 狀態大勇

人民英雄係名譽黎 冇實權 冇錢
薄熙來都可以清算 佢算得啲咩

條友叫梁劍凱，中學讀粉嶺救恩。北區醫院虐老嗰兩件仆街係佢啲師弟嚟。呢幾條友已經喺舊生之間臭哂朵，大家都想睇佢哋共享大灣區榮耀

唔知得唔得，至少做咗先

做到嘢呀今次

香港刻
勝在有振中

一齊共享大灣區榮耀吧

篤灰

做返件啱嘅事

做狗做到咁，成屋人都係美國人，走嚟管香港？屌你老母。

Support

謝sir 成家可以移民去大灣區了

振中留返喺支那振中

好期待謝Sir 點樣對呢件事回應

支持呀

仲唔快手? 做到野先有選票嘛

利害了你的支

Gphone真係成個人唔撚同哂 出番黎之後好撚抽得

Gphone 做到野

Gphone 近掛d行動力真係一流

懲罰自己

好型gphone

後生仔學野真係好快

第日佢老婆俾美帝趧番嚟。
大家一定要一齊去接機，歡迎佢老母回歸香港。

搞亂完香港 自己想去美呀 諗都唔好諗呀

多謝gphone, 大灣區好多東，食物有晒所有元素。

型到

叫得振中梗係要永續中国人身份
振興中国

J死我啦

根本去過一次白人國家就知無得同人鬥 人地平民=皇帝....

生生世世做支那人

謝sir 擁抱大灣區一定高薪厚職, 唔好走啦, 留低建設國家啦屌你

振中狗
共享大灣區榮耀啦

屌你笑4 me！光頭劉蛇你奶共都做下功課先奶啦

睇完呢個post 我怕佢由人民英雄變撚左人民狗雄連支共前元首ssss 都唔識，愛國極有限

真係幸福

共享大灣區榮耀啦

留係大灣區啦，柒sir

我都唔小心比錯負評你。 出去推post 20回

香港唔可以冇左振中

可能屋企裝埋內線電話
掣都㩒少幾粒

你老母都改你名做振中啦，可唔可以有返啲愛國心啊

好波到

Gphone好威唔該清算班狗,日日係到對住鏡頭講大話

gphone 高汁到呢

Gif風

你走左d伙記點算

振興中華

G phone大個仔啦

果然朝中有人好辦事
普通人可能要等返三五七年先審批，而家Gphone 幫佢特事特辦，加快審核，至於批唔批就...

全力支持！

全力支持！

希望有其他渠道可以幫手！

好期待謝振中記者會有咩反應
點樣回應呢件事

今日有冇得睇, 好心急

死仆街永生永世留喺大灣區共享支那榮耀啦

Gphone:我同美國眾議院議長都有啲交情

快手

Gphone好耶

GPHONE同周庭

想睇姐蛇喊住叫唔好

做個勇敢的中國人

睇字都覺得好熱血!!!!

謝蛇

何妖呢

Hao你老母臭閪

I love gphone

學光頭黑警，返大陸啦

唔好浪費謝Sir一身好武藝，講大話唔眨眼技能，中央快點抓他回去當爽爽接班人。

中國人需要謝家
要全家譴返

真 攬炒

好想睇謝狗回應

辛苦晒
下次phone仔應該要係個post到fyi埋謝sir

推

即使Solomon今次唔幫，唔緊要既
推比Ｄ更鷹派
謝SIR 都係留返係大灣區共享榮啦
美國?

雷鋒都係人民英雄

江永祥, 李桂華 呢? 榜上無名?

謝蛇唔好走啦 我地邊捨得你

已留名like 同回覆多謝

Come on John ~

被捕師繼續進化

已經email左去提醒美國當局唔好畀唔擁護普世價值ge popo移民去當地

比佢全家返黎大中國一家團聚!

j死

Gphone!!!

篤灰黃

大定要佢同D仔女去大灣區振中
佢老婆就留係美國啦

中國歡迎你全家

盡力推